### 众首脑到达G20峰会 川习会效果难料
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月28日讯】观众朋友好，欢迎收看新唐人全球新闻。
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/g20峰会.htm">
   G20峰会
  </span>
  即将在周五召开，各国领导人陆续抵达日本。峰会最大看点之一是
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川习会.htm">
   川习会
  </span>
  ，美国总统川普会前表示，如果不能达成协议，将再次
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/加征关税.htm">
   加征关税
  </span>
  。
 </p>
 <p>
  本周末，为期两天的20国集团峰会将在日本登场。周四，美国总统川普，中共国家主席习近平，俄罗斯总统普京，沙特王储萨尔曼，西班牙首相桑切斯，韩国总统文在寅等领导人抵达大阪。
 </p>
 <p>
  在美中贸易战升级的背景下，周六的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川习会.htm">
   川习会
  </span>
  成为整个峰会的焦点。此前，双方团队已经提前讨论了贸易战问题。
 </p>
 <p>
  美国上个月指控中共违背此前在贸易谈判中作出的承诺，因此对价值2000亿的中国商品
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/加征关税.htm">
   加征关税
  </span>
  。美中贸易谈判暂停。
 </p>
 <p>
  川普周三接受福克斯商业电视网采访时表示，希望同中方达成协议，但对现状也很满意，因为中方目前多支付美国数十亿美元的关税。
 </p>
 <p>
  美国总统川普：“我们现在收入数十亿美元（中国商品关税），而我只完成了第一阶段。第一阶段是2500亿（中国商品）征收25%关税。我还没有完成第二阶段，第二阶段（关税）不一定是25%，而可能是10%。”
 </p>
 <p>
  川普说，如果不能和中方达成协议，还将对其余3250亿美元中国商品加征关税，税率可能是10%。
 </p>
 <p>
  川普还表示，中方知道美方需要什么样的协议，中方必须答应才能达成协议。
 </p>
 <p>
  除此之外，华为问题、朝鲜核武、香港反送中等，都可能是川习会的重要议题。也因此增加了川习会的变数，是否能达到外界预期，难以预料。
 </p>
 <p>
  习近平周四抵达日本大阪，和日本首相安倍晋三以及韩国总统文在寅分别进行了双边会晤。
 </p>
 <p>
  一周前，习近平在平壤和朝鲜领导人金正恩会面。周四，习近平告诉文在寅，金正恩对无核化的承诺不变，并希望通过对话解决问题。
 </p>
 <p>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/g20峰会.htm">
   G20峰会
  </span>
  后，文在寅将在韩国首尔迎接川普的到访，共同商讨半岛无核化议题。
 </p>
 <p>
  新唐人电视综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102610807.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102610807.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102610807.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/27/a102610807.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

